行路jj 屯門行出沙田

Google估計要行六個半鐘
8:04

留名 樓主加油

留名

留名
屯門撚

8:34 小秀上村

樓主加油！馬經等你取！

巴打加油

條路線係點？

9:01 大欖涌

沿著青山公路出荃灣，到石梨，行去金山郊野公園，跟著條麥理浩徑行出大埔道，一條直路到沙田

利申：我都係睇google map

三聖巴打

唔係三聖

有無地圖睇
幾多km?

btw 請小心保暖
好似有d 雨粉，好易冷親

28km

巴打有心，但我著緊短袖衫

9:41 青龍頭村

是咪痴撚線
我訓了
希望訓醒見到你成功兼無冷親

全民行路

天氣好似幾舒服

涼風陣陣

有益身心

今晚10點上黎睇結果

留名先

10:02 嘉頓
準備離開深井

留名 巴打加油

加油呀 巴打

10:25 汀九

support

留名支持

樓主呢？

10:47 翠景臺

係到

10；57 到達荃灣

11:17 大河道

11:43 葵涌健全街

加油

12:00 大白石街

12:07 應該無行錯路

12:27 上山

行得咁快既

行得好快
加油

Gogogo

我係

報平安先，呢條路絕對唔係人行，我好似拍緊人在野

Lm

樓主去沙田做咩？約人？有冇帶水帶食物？電話夠電嘛？預計幾點到？

13:24 人在野

樓主有冇行錯路

去食ikea 有帶水，有野食，有兩個尿袋 應該要多一個鐘先到

13；47 已落山 pk馬嬲成堆衝埋黎

垃圾，落黎挑機

應該無，係麥理浩徑6號

13；56 挑戰完馬嬲
人在大埔道

13:24 大圍站

屯門撚留名
加油呀

點解可以行得咁快

已經超出google預期時間

原來打錯13，應該係14:24先岩

14:41 沙田捐血站

好撚快

14:46 新城市廣場

Live! 巴打加油！

15:30 ikea 呢餐飯得來不易

早晨
恭喜你
我一醒就睇你行到未

有無冷親

好勁呀
點先可以好似樓主行得咁快

早晨
無冷親，好精神

除左上山抖左5分鐘之外，其餘時間都keep住行